張學友咩料？竟然可以同Beyonce合唱？

獅子王大陸版主題曲竟然係香港歌手張學友同國際巨星Beyonce合唱？

講起張學友即時諗起滅罪之星

Beyond 都係得海闊天空

Beyonce咩料?竟然可以同張學友合唱

人地美國首席天后
自量下唔該

人地四大天王之首 自量下唔該

乜撚野四大天王出去邊撚個識
美國係流行文化輸出霸主

張學友係mj 麥當娜level

中國人又玩暴發戶心態
吹到自己人上天

乜撚野Beyonce喺中國邊個識
我地強國而家係世界霸主

首歌真心幾難聽
特別係兩個人一齊唱英文個到
好唔和諧

比連登個會員影衰晒

聽日見

中國歌壇除咗張學友 仲有邊個有資格

華語歌壇男就學友女就G.E.M.

鄭健宏已經超越左學狗

90年代時係事實.

小子返去屌西書啦